[突發]見到人拖狗搭地鐵

強國人啲發明真係好撚有創意
當自己個仔係狗咁俾老母拖住

人哋有公德心費事啲蟲仔亂咁走你又唔高興。

頭已側

考眼力咩屌你

到時個令仔走黎走去你又係到屌

嚴格嚟講，呢種生物唔算係人

尊重一下狗得唔得？

乜都影一餐

我記得外國都有類似"狗帶"

香港都大把 不過未見過咁大個都要

可能人地係百厭仔

其實好平常

放狗番番上去放啦

頭已側

見過有啲係綁住細路個身